【不服來辯】十一年嚟MARVEL cast得最好嘅角色一定係佢

講故仔之鬼

Hank串佢，你專業就唔會俾我捉到啦

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

: "Okay. I was at a wine tasting with my cousin Ernesto. Which was mainly reds, and you know I don't like reds, man. But there was a rose that saved the day. It was delightful. And then he tells me about this girl, Emily, that we used to kick it with. It was actually the first pair of boobs I ever touched."

: "It's the wrong details. It has nothing to do with the story. Go."

: "So, uh, he tells me that she's working as a housekeeper now, right? And she's dating this dude, Carlos, who's a shot caller from across the bay. And she tells him about the dude that she's cleaning for. Right? That he's like this big-shot CEO, that is all retired now, but he's loaded. And so, Carlos and Ernesto are on the same softball team, and they get to talking, right? And here comes the good part. Carlos says, "Yo, man. This guy's got a big-ass safe just sitting in the basement, just chilling." Of course Ernesto comes to me because he knows I got mad thieving skills. Of course, I ask him... "Did Emily tell Carlos to tell you to get to me what kind of safe it was?" And he says, "Nah, dawg. All she said is that it's super-legit and whatever's in it it's gotta be good.""

: "What!?"

我最鍾意係佢幫其他人配音，笑死

唔記得係出自邊但仲記得佢講一大抽野好有節奏感又好多親戚同埋拉到勁遠

佢係antman個friend

Antman 個主角明明係正經撚
佢呢個fd 就攪到成套戲都好撚好笑

被迫供都不忘講故事

出hottoys 我會買

點解endgame無佢

唔知做咩係度嘰哩咕嚕

迫佢供果個都頂佢唔順

睇過張圖話點解endgame要做3個鐘
因為搵左佢黎由頭講返iron man點樣比人捉走

Narcos

Antman係正經撚咩

Ancient one

中文版la 唔sick睇=.=

-,-''

屌你老母表情撚